以前成日教人唔好自殺 宜家日日都想自殺

真係好諷刺...
人地話你黎呢個世界果時一無所有
走果時都係一無所有
好奇怪 我連中途都係一無所有
親情 友情 愛情 成就 金錢 運氣
我全部都冇 但係因為我習慣左所以連慾望都冇埋

你而家死就浪費哂所有養你嘅資源同糧食
所以你唔死得架，做啦

夢想？

3分鐘都未出warning
連狗點做野

你以前點教人？係咪十幾年前？

只可以答
叫人唔好自殺佢地唔知人地係咩境況

有勇氣死無勇氣生存？

咁樣講80歲死咪浪費左80年資源🤔

上年前年最多
咪好似上面果D咁...

日日都好似機械人咁做D自己唔鐘意做既事好痛苦..

咁你想唔想人地叫你唔好自殺

我明，意氣風發時日日笑鳩人垃圾冇用。
到低谷先發現人生低谷好想自殺。
未慘過既人會講盡風涼話。

宜家明人哋感受都唔遲嘅

btw 唔反對你

利：唔會死得去嘅人

炒窿股？

陪你傾下計啦 乖～

有咩上嚟講 大家幫你拆掂佢

炒股/失戀呢種小事啦，我個時個劫係失敗咗就成個人生基本上gameover .

人生點都會有一次生死劫。

所以話，唔到你經歷過人地既痛苦，係唔會明人地既感受，
同個生活係痛苦既人講做人要正面，正能量，開心d全部都係廢話

同你一樣 但每日都同自己講而家只係為左儲錢 只係人生入面既一段過程
賺多少少就可以去追求自己既目標
如果你未有目標既話 可能試下無牽無掛地去第二度explore下？

咁撚恐怖
估唔到

係咪中出無戴套

終於有人講人話
連登清泉

利：好撚憎「正撚樣」

我以前會叫自殺既人快d去死
起完你底，你應該黃

咁，你唔可以死住
我地要1齊見證光復香港架
説好的煲底相見，你係咪想反口

人地心理唔好，鬧人諗埋1邊，要正面d
呢堆説話難聽過所有粗口
講個班垃圾，從來冇係人地角度諗過

藍絲都未死哂，你唔可以咁快死住

大條道理話咩你唔堅強先最難聽，以前有條女讀社工course都有呢種心態，比個prof 當場話到喊。

令你痛苦既工 辭
令你痛苦既人 離去
呢個世界好多野控制唔到 但仲有自由去選擇
唔好諗 所有令你痛苦既野都離開先

既無慾望，一無所有又有咩問題？

人未慘過就多數都好涼薄㗎啦

唔知你背負住D咩
但我一開始已經乜都冇, 冇希望自然唔會絕望, 可能遲下你慣左就冇野

呢個po入面嘅人都幾warm

其實想自殺嘅人係有勇氣
我自己連自殺嘅勇氣都冇
希望樓主可以將呢份勇氣用係好嘅方面
每一日都掙扎求存 或者有一日會感受到溫暖
共勉之

樓豬好似冇上水了

不安

巴打，你唔孤單架

不過唔想死喺自己手

你老豆屌完你老母就生左你出泥，出世本來就冇得揀
所以冇人寫包單你出世就可以擁有d咩，要擁有只有靠自己爭取

當然死可以自己選擇，不過死之前前問下自己，係咪真係試過去爭扎

自殺會有好多方法 例如跳樓 吊頸 衝出馬路 割脈

但現實遇到既問題就唔係 一係a同b 冇得自己揀

搵個正常有耐性會好啲至少會慢慢聽幫你分析丫

衰啲講，抵唔好俾佢做得成

你難得都咁大個人 再機械多陣啦 我地無能為力改變所有局面 唯有等運到 因為死唔去 但自己黎既話咪好唔抵 得苦無甜

樓主咩事

冇野...抖左一陣..

我都冇勇氣自殺..
但係日日都想自殺

一個唔生性既細妹
一個當我atm既屋企

喺香港生活係咁 我諗好多人都明嘅
不過我係嬲多過自怨自艾
我都冇做錯到點解要係我自殺而唔係你死？
老實講大把人應該死過我 佢地未死幾時輪到我要死

你還你, 老馮要養佢地?

大大聲屌柒佢地囉
你連死都唔驚驚乜鬼反面

我驚死架...
唔想同佢地嘈交
佢地冇得罪我 只係比到壓力我

其實因由都係撞到一個舊同學
佢一句 下? 點解你搞成咁
搞到我好失落 我明明好努力
其實人生不如意事十常八九我絕對ok
最忌有人無啦啦走埋黎踩我兩腳
我要放棄好多野先過到正常人生活

休息左一陣宜家睇開左了
唯有繼續過機械人生活
多謝上面咁多位巴絲

會唔會你太敏感?
一句話就聯想到自己乜都FAIL

橫掂乜都冇 點解唔去其他地方闖吓？

正常人會工作

你真係無欲望就唔會呻啦

女咪招親囉

仔 你睇下班金鐘仔都仲未去死
幾時到你

[url]咁聽落去 似係有啲嘢一直纏繞住你 會唔會係有啲咩未解決？[/url]

闖蕩緊美股囉

最多咪落左去，點game over
似係有野比狗拉

反正就係無嘢值得自己生存落去嘅感覺

啫係阿朗？

sor 講下笑

失業加上有精神病
想安樂死

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔知可以點鼓勵你好, 但係都希望你打個飛機比自己放鬆吓先

個個都咁易自殺，邊個做工人？

想知點閙

嘩要經歷過你既痛苦先可以明你感受，咁我點解要去經歷痛苦呀？咁你繼續負能量啦，人地導你正面都係出於善意，每個人既人生都一定唔一樣，咁即係冇人可以安慰任何人

自殺都係你控制唔到既嘢黎，好多嘢你以為可以控制其實冇，一啲你以為冇得揀既嘢其實你可以揀。我個Ex自殺3次都失敗，自殺都可以失敗㗎，有啲人跳樓死唔去仲痛苦啦，例如有啲咩你覺得係冇得揀？

正，樓主而家見到呢個reply咩感受

唔知，我個fd上社工master 講，冇咩細節。

*問

我明
有無諗住自己搬出去？

只有自己先會做到明白同感受嘅層次
其他人善意下可以做到
就只有理解，陪伴同聆聽呢個層次

你係咪癡線？

你係咪痴線？你又知我經歷過啲咩？你有冇資格話我先？

咁你經歷過我既痛苦未？你又知我咩感受咩

關我撚事,我又唔係要安慰你

經下個大腦
你咁同何不食肉糜班智障有分别？

所以我自己都唔好意思講咩唔好自殺個d
根本自己都唔相信呢樣野

介紹你睇本書
《格局,決定你的結局 48個讓人生正向發展的思考題》
呢本書會比到好多得着你
我睇完家庭，愛情，朋友，工作都有啟發，希望幫到你

由中學開始想
遇到動畫 留左一絲希望
不過feel到開始對抗唔到負面情緒

我估我有勇氣自殺
但等嘅係一個適合嘅時機
條件都要適合

有啲社工會話你play victim

樓主已死，拉

未死 不過拉

有冇諗過人地有冇需要你既善意？

唔識安慰人既就躝啦 係度懶醒咁

要經歷過先有資格既話，遲啲安慰人地都要考牌

1牌死老母
2牌死老豆
3牌炒股輸清光
4牌失戀被戴帽
5牌見工失敗
6牌住劏房
7牌傷殘人士
8牌唐氏綜合
9牌受政治迫害
10牌被強姦
11牌受歧視
12俾公司炒魷
13牌做保險開唔到單
14牌有錢得濟唔知點洗

請所有唔開心既人自行搵有相關牌照既人開解

城市人，容易抑鬱。少 D 接觸高科技嘢。高科技嘢，我會去嘹解，但係儘量唔去用。

1無所有都好呀， 我上有高堂下有妻房，
想死都要諗住邊個照顧老母老婆仔女

最慘係你以為已經最低嘅時候，原來唔係

低谷緊，唔知你咪最低，再低就free fall 深淵

對樓主黎講 你依家就係踩緊佢多一腳...